16歲這樣會不會太養眼…「哈薩克體操女神」全球爆紅！顏值太過犯規 網喊：等妳長大

雖然亞運已經圓滿落幕，還是忍不住跟大家分享正妹～
今天要介紹的是來自哈薩克的Alina Adilkhanova，在今年亞運韻律體操項目中，奪得個人及團體雙金，高顏值更令人驚豔，獲封本屆亞運第1美！

而且想不到，她居然才16歲啊，卸下國家隊身分，平常就是個普通少女，喜歡分享生活點滴。
現在就這麼不得了，未來潛力無窮

no ball no life

教練生活每日點過

鬼妹樣易早殘。
過多幾年就

都係Meghan Markle咁嘅貨色，講到天仙咁做乜?

法官大人

一定要用返女教練，否則步呂麗瑤個教練後塵

你同佢結婚定J佢呀
收皮啦

個輪廓有啲似亞洲人
特別係對眼位置幾高下

樓豬轉貼既
十之八九都係啲標題就講到女神降生仙女下凡
實際就一般貨色.jpg或者這麼醜的妞.jpg

有冇巴打同過啲玩體操嘅扑野
會唔會有好似樓主啲相咁嘅姿勢

操女神

又有人畫幻想圖

條眉好搶fo

我條女仲正

體操就無了
瑜伽教練有試過
第一次個陣問佢想要咩pose
佢：我就你呀
心諗咁爽就男上女下先
點知一推開兩對大脾就差唔多180度一字馬咁
夠我塞埋成個身入佢大脾入面
屌到佢超入
條女又叫得勁大聲勁淫
呢d經驗真係記一世

扭到好似撞邪鬼上身咁

顏值

鬼妹嚟講唔算好靚姐

男教練：咪搵我 不想步某人後塵

哈薩克唔係亞洲咩

俄羅斯果幾件先正....簡直係仙女級

一定mix 過
純哈薩克族唔係咁嘅樣
睇下佢地總統就知

一般貨色.JPG

咩鳩都話女神
地球就快無哂普通人

點解咁多負皮

以為有幾靚
剩係之前排球條女都正佢好多啦

lm

黑白果張直頭係樣衰啦

一般貨色

莎賓拿

好撚濕碎

男教練點忍

倒樹葱送個西畀你推

全球爆紅！顏值太過犯規 網喊：等妳長大

吹大咗

素顏都唔差

足球小將？

不了

16歲都食得啦使閪得你長大咩，再等就老架啦

香港代表正啲

成個水原希子咁都靚

咪能成日po啲一般嘅貨色上嚟啦屌你老母

⼀⼁乛 而家走哂樣

以前komova屌打

堂眉係咩玩法

p圖出事
素顔打比賽變翻靚樣

之前打排球嗰個靚好多

佢係咪畀人包咗

我都覺得似

妓女在這裏都會變女神.jpg

咪又係熱巴個d樣

［亂入］［搏屌］唔差 但都係偏好亞洲人樣....我指靚嗰啲（頭盔）

普通料都要吹奏

個陣真係好靚 但早排睇佢ig即刻幻想破滅曬

呢張係佢前面入咁仲叫唔叫後入

哈薩克好似係亞洲

很想要吧

香港既話實me too

玩體操好似差唔多都係呢D樣
唔覺特別靚

連登仔要求真係好撚高
我覺得幾靚

條眉做咩